如果預股災，mpf可以點分配？

依家100％恒指

預你老豆

All we trust in 美股

股災，美股都會冧

不過過幾年升返個double

買乜都死

mpf d債券基金、保守基金都可以蝕

Sor ，QE後再無股災，最多只係調整